［突發！］蔡少芬洪欣歎下午茶

陳法蓉同梁小冰因為一件外套鬧出滿城風雨，梁小冰仲嬲到寫咗篇《一件外套的價值》嘅長文，抒發冤屈。而陳法蓉嘅一眾好友好似朱茵、洪欣同蔡少芬，就都有喺微博留言力撐陳法蓉。

今日陳法蓉同兩位好姊妹洪欣同蔡少芬，就約出嚟飲下午茶，蔡少芬留言：「三個美女一個頭兒，傻乎乎、活脫脫、可愛美！」三個靚女開心自拍，仲表情多多咁，不過好似漏咗李嘉欣呢位好姊妹喎。原來佢唔喺香港，陳法蓉就留言叫李嘉欣快啲返嚟：「快快回港～我們想你」，李嘉欣都有回覆：「在路上了！」同好姊妹玩得咁開心，即係件事對於陳法蓉嚟講，已經係過去式啦！

西...西女人洪欣（右）都畀打工仔蔡少芬感染，搞鬼埋一份！

有預感會好嘈

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

真心問 李嘉欣同佢地係咪不和

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

你對Ada唔好咩？

我真係恭喜你呀

你無諗住捧佢，你簽佢返嚟把撚呀？

睇post名都知嘈到仆街

係人都睇死你開cafe畀ada同西女人hi tea呀，咁多聯絡架，唔洗講野啦我地

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

廢事嘈

留名

打工仔？打工仔你使對人咁好啊？

咁多聯絡架 唔使講野啦我地

好嘈

大美人鬧到西女人咁難聽仲要全世界都知 佢兩個無不和我肯定唔信

原來係假

本身話在路上既係朱茵唔係李嘉欣
等我仲諗緊李嘉欣幾時同西女人好番

我在係恭喜你呀

等睇陳法蓉改做大劉

大劉劉鑾雄同呂麗君因為二十億鬧出滿城風雨，呂麗君仲嬲到寫咗篇《二十億的價值》嘅長文，抒發冤屈。而大劉嘅一眾好友好似李嘉欣、洪欣同蔡少芬，就都有喺微博留言力撐大劉。

今日大劉同兩位打工仔洪欣同蔡少芬，就約出嚟飲下午茶，蔡少芬留言：「兩個打工仔一個頭兒，傻乎乎、活脫脫、可愛美！」靚女開心自拍，仲表情多多咁，不過好似漏咗李嘉欣呢位好姊妹喎。原來佢唔喺香港，大劉就留言叫李嘉欣快啲返嚟：「快快回港～我們想你」，李嘉欣都有回覆：「在路上了！」同好姊妹玩得咁開心，即係件事對於大劉嚟講，已經係過去式啦！

對邊個好呀而家我呀？

屌